字典app買劍橋定朗文好？

已有第七版牛津，係幾好用！不過唔知點解好多字查唔到，國家名人名又冇！
想買多個劍橋或者朗文，有冇用家比下意見？

中文字典真係完全用唔著，除左上連登唔會打中文，miss肥有咩英文好書介紹？唔要小說唔要傳記！